一名新界35歲無業男子，涉嫌偽造兒童色情照片，將輸入回車等待審閱

我屌你老母呢啲Post先有圖！
平時網絡流出又唔見即刻有？

嘩..屌你老母 唔做偽娘晒左

我以為係PS偽造，點知係自己扮…